Este archivo es para documentar el trabajo hecho en el curso.
Hasta el momento tuve problemas para el repositorio curso_ifcd0111 por lo que hice un nuevo  proyecto. 

En esta parte voy a explicar un poco el trabajo sobre la comprension del input en hatml.
El archivo "Captura en pantalla" muestra las diferentes formas de llevarse la entrada que introduce el usuario en la pantalla, se puede sacar el dato, por id, por nombre de la variable , por "tag" y por la clase 
